20201003 我愛中間淳太

正義のミカタ

今晚有新節目睇

今晚除左有リア突West之外，TBS オールスター感謝祭 出演決定（但係唔知幾點）

好耐無見

其實有見到新post，但係我冇乜野講，留低正評就算